呢度有無人會著Salomon

想買呢款但好似揾唔返

支那 不了